死老嘢撞鳩你咪撞鳩你囉，阻撚住晒

聽日咪畀老衲見到你，老衲一定打柒你

網上無敵

現實？

仲有支那畜 唔理大人細路 總之阻撚住就撞9

現實更無敵

高僧慈悲為懷，冇打柒佢老母臭閪算係咁

上次我就係比納dee撞到入左人民醫院
下次唔敢了

老衲平時行路一條直線絕不讓步，個廢老居然不知好歹唔讓路，跟住老衲撞鳩佢以示懲戒

直接超渡佢啦

當場打齋

好狗都唔攔路喇

現實：唔好意思唔好意思

衲DEE是不死的

老而不死